警署汽油彈案落網黑底司機被揭與警長關係密切 2人先後被捕

葵青警區一名警長昨涉「自編自導」策劃汽油彈案被捕，目前仍被扣留調查。消息稱，警方在該名警長「破案」後數天，憑閉路電視畫面追查到一輛曾接載案中疑犯的私家車，並找到司機，最後揭發有人以中間人身份，從網上找人放置汽油彈，然後再通知相熟的警長破案。據悉，警方目前亦扣留了案中的司機，並追查是否有其他人涉案。

葵青警區反黑組在追查這宗汽油彈案時，除了案中涉嫌放置汽油彈而當場被捕的疑犯外，再找到曾接載疑犯的私家車和司機，並揭發司機與偵破該案的一名警長過往甚密，兩人有密切聯繫，懷疑有人透過被捕司機作中間人招攬第三者犯案，案件稍後轉交新界北總區重案組接手。

昨天，重案組以涉嫌妨礙司法公正罪名，在秀茂坪區的紀律部隊宿舍拘捕該名38歲警長，據悉他否認指控，聲稱冤枉及被屈。被捕警長駐守葵涌警署，有消息稱，過往有一些「江湖好友」替他收集黑幫犯罪情報，社會運動發生期間，「好友」亦有協助收料。今次被捕的私家車司機有黑幫背景，與被捕警長有密切聯繫。警方懷疑有人透過該司機招攬他人犯案，然後由他破案。

本月中，案中警長率領特遣隊同袍，在葵涌警署附近的葵涌邨範圍成功拘捕一名青年，指其把一個載有2支懷疑汽油彈的手提袋放放在石枱上。稍後，陸續有傳媒接到消息趕至，拍攝疑犯被警員拘捕押走的畫面。

案件稍後轉交葵青警區刑事部繼續調查，被捕男子堅稱無意向警署擲汽油彈，並聲稱是在社交媒體上看某人的「限時動態」時見到「搵快錢」工作，為賺數千元遂幫手「送酒」。警方於是追查這個涉嫌幕後主使者，但發現對於使用的是「太空電話卡」，故身份不明。不過，警方在事發現場附近的閉路電視畫面中找到一輛當晚曾接載疑犯的私家車，經數天追查後，找到該私家車的司機兼車主。

警方除了懷疑私家車司機就是招攬他人犯案的主使者外，並發現他與破案的警長有不尋常的聯繫，懷疑有警務人員涉嫌自編自導破案。警方回應查詢時指，警方在調查一宗刑事案件期間，懷疑有人妨礙司法公正，遂展開調查。經調查後，警方昨日在秀茂坪區拘捕一名38歲男子涉嫌「妨礙司法公正」，現正被扣留調查，案件交由新界北總區重案組跟進。警證實被捕男子為一名警務人員，並將會被停職。警方重申非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢

警黑勾結

原來係有牌爛仔搵無牌爛仔幫手去呃細路去送「酒」 再自己埋伏定即場拉人搏升職 爛仔始終都係爛仔做埋啲嘢都係咁嗱喳

呃細路幫手送酒？

警長幾時俾人掟落街？

好痴線，呃細路送酒，啫係佢根本唔知入面係汽油彈

證明之前D炸彈 槍械發現案係黑為會誘捕

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

咁係咪以後話送酒就得

狗咬狗骨

應該好多都係局 唔係嘅話點會咁多單都係臨行動前就出事 正常得幾個人嘅小隊點會咁易俾狗跟到

老豆搵仔講過中間人出賣手足囉

狗咬狗
Push

賤撚到

咁佢多年來破過個d案 係咪應該重查呢

Push

本月中，案中警長率領特遣隊同袍，在葵涌警署附近的葵涌邨範圍成功拘捕一名青年，指其把一個載有2支懷疑汽油彈的手提袋放放在石枱上。稍後，陸續有傳媒接到消息趕至，拍攝疑犯被警員拘捕押走的畫面。

特遣隊話出動就出動㗎？
呢單嘢係咪應該查晒成隊人？
收到線報出動咁都要內部解釋啲線報點黎，要有fact check 先出動啩？睇無間道有內鬼報寸？
呢啲record唔可能黑警內部無囉。

部繼續調查，被捕男子堅稱無意向警署擲汽油彈，並聲稱是在社交媒體上看某人的「限時動態」時見到「搵快錢」工作，為賺數千元遂幫手「送酒」。

黑警真係好撚仆街 有酒樽=氣油彈

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

無間道2

唔知有冇中間人伏個警長，拉個警長破案立功呢

柏林呢d仆街原來係咁上位的

上次有個藍絲的士司機都係咁

想紮職坐光頭狗個位？